明明係全國步槍協會高層穿櫃檯底，傻鳩侵粉都可以打J ，乜野德州獨立美國內戰 ！

明明係NRA 高層穿櫃檯底，想破產重組搬去德州，傻鳩侵粉都可以打J ，乜野德州獨立美國內戰

New York Attorney General Letitia James said in a statement that the state will review the NRA’s filing, but added: “We will not allow the NRA to use this or any other tactic to evade accountability and my office’s oversight.”

“The NRA’s claimed financial status has finally met its moral status: bankrupt,” she added.

James’s lawsuit accuses the NRA’s leadership of diverting millions for their own personal use, resulting in a $64 million loss to the organization.

全國步槍協會宣佈破產 將在德州進行重組

炒车系禾地cctoy专利

順便避稅

CCTOY 日常打飛機姐

班黃膠郁d就高潮

內戰了

你屙尿未
比老鳳睇下先

唔整單咁嘅嘢出來點樣金蟬脫殼
trump佈下天羅地網捉緊一盤好大嘅棋
使唔使一步步同你解釋

驚驚

民主黨黨醜聞大集結

原來德州本身就係一個獨立國家

自從方國瑞幫時事台發現新大陸之後佢地個單方向腦袋每次見到德州就淨係會諗到去「獨立」「革命」「內戰」三者任何一個

懷疑佢有尿頻

樓主咪泛民左派黃膠

專家：特朗普在下一盤很大的棋

咁捉棋未

全國步槍協會高層用心良苦

含侵力輸到底褲都無埋